{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10943&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평슐라프라움풀빌라"
    },
    "text": "宿泊施設は様々な客室を提供しています。特にキッズルームがあり、子供たちと一緒に泊まるのに良いです。また、室内には四季を通じて利用できるプールもあり、水泳好きの方におすすめです。周辺には雲岳山、ア千ムゴヨ樹木園、ベアーズタウンなど様々な観光地があり、より快適な旅を楽しむことができます。シュニールームを除いた全客室ではプールをご利用いただけます。 さらに、ぬるま湯を追加して30度に調節したり、お湯を追加して34度に調節することができます。この場合、追加料金が発生します。お湯のご利用をご希望する場合は、事前にご予約ください。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車可能で、送迎サービスは提供しておりません。バーベキュー施設として、電気グリルをご利用いただけますが、2名様2万ウォンの費用が発生します。定員以上の宿泊や保護者のいない未成年者は入室をお断りしており、ペットの出入りは許可されません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。その他の詳細や料金の変動はペンションの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な客室を提供しています。特にキッズルームがあり、子供たちと一緒に泊まるのに良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にプールはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には四季を通じて利用できるプールがあります。水泳好きの方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雲岳山、ア千ムゴヨ樹木園、ベアーズタウンなど様々な観光地があります。より快適な旅を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは全客室で利用できますか？",
            "answer": "シュニールームを除いた全客室ではプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お湯の追加をすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯を追加して30度に調節したり、お湯を追加して34度に調節することができます。この場合、追加料金が発生します。お湯のご利用をご希望する場合は、事前にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として、電気グリルをご利用いただけますが、2名様2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "定員以上の宿泊や保護者のいない未成年者は入室をお断りしており、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 467
    }
}